[9 year-olds] PewDiePie 集中討論 #1 Subscribe to PewDiePie!

召喚兒登所有9歲細路,
慶祝我地嘅王成為第一個有70M subscribers嘅youtuber

見字請即訂閱PewDiePie
打敗T-series 你我有責

I have done my part

Pewdiepie Subreddit:

最新:

69M 上 70M 真係勁快
多得mr beast

香港係咪好少人買佢D merch?
出街好少見到有人著佢D衫

之前想買pew news隻杯

一直都好想買但係又無買到

留名

佢D運費都幾貴
連埋運費都可以買多隻mug喇已經

MrBeast都想買

好想買 +1 但計埋運費真係好貴 又未必啱size 鬼佬size好大件

小嘅不才 之前畫咗張fan art 但知唔係幾似 屌細力啲

照po上去subreddit嘛

不過要記得講話用左唔知幾萬年去畫

Po咗 冇乜人理 不過唔緊要 畫到就開心

唔知有冇得夾運費？
隻杯我都有興趣

真係諗唔明T series係咩事
聽都未聽過就彈左出黎 , 仲要睇佢views同subs數完全唔成正比

幾時搵埋Elon Musk一齊主持Meme Review?

SUB BOTS

Midnight

上次佢件衫好型 但真係好貴下
買唔落手

上次ben shapiro 真係有驚喜

Leave your entry in the subreddit bro~

We are the 9 years old !!!!!!!

好想去Brighton撞佢

有無人可以整街招

一齊do our part

有Cyla blyat帽

其實真係好誇張 好難想像到左70M 都仲有咁多人keep住咁subscribe佢

今日去咗文具舖啲試寫紙度寫subscribe to pewdiepie
我覺得整街招啲香港人會勁認真 屌鳩你無聊 浪費 污染街道

廢中廢老睇唔明英文會以為條鬼佬有咩事

運費太貴買唔落手…
有諗過大件咪當Boyfriend Style，Hoodie咁易襯

肯定比香港人屌再放上FB
同埋覺得香港無乜人識Pew 見到都無共鳴

and I‘ll watch submissions in the next episode of LWIAY

Ayo what's POPPIN Logang！
#logang4life

youtube's favorite show

ABSOLUTE MADLAD

我老公70m

Smile, Sweet, Sister, Sadistic, Surprise, Service....
SKRATTAR DU FÖRLORAR DU!!!!!!!
MY NAMMMMMMMMMMMMME

今日下晝於都仲比 T-series 過緊頭
咁快就70m

BOOOOM

幫推

佢上次有件「👌🏻」嘅衫好靚
想買 但運費真係

Subs繼續升緊

好想買Merch，運費認真貴

好多人想買

下次呢度搵人夾，但小心有啲代購狗

Who the fuck is T-series?

Bitch Lasagna

我都想買

而家有集中post下次可以係度搵人夾喇

要俾幾錢先有咁多sub

咁要問下t-series喇

之前好想買佢頂9 yrs old帽

有諗過係香港貼街招再po上reddit

啱啱鳩整左兩個design 有無ching印出黎貼街招

zero death 嗰件好靚

我最鍾意肉丸個件

G持

Nine year olds

想講真係好貴 運費+本身 買一次都肉赤到
但係上次meme review真係靚 所以都係忍唔住買咗
下次一齊夾 起碼運費可以分擔

之前買咗zero death嗰件hoodies 準這要買新了

為我哋嘅回憶奮鬥

想問下T series係咩黎？冇留意⋯
啱啱搵已經搵唔到

我地去 upvote 你 ：）

link?

多謝你哋

貼邊好？

已Upvote

Reddit 有人cap到 t-series 一下多9000個sub

弱智youtube咁都唔撚做野 執撚左佢啦 佢地唔係覺得無用sub bot啊？

今日繼續係letsplay

隔離po俾啲波台狗入侵

Spotify 終於有返bitch Lasagna

印度嘅音樂頻道
pews以一人之力力抗整個印度音樂產業界

YouTube班管理層不嬲都唔鐘意Pewds
有個大好機會扯佢落嚟就緊係隻眼開隻眼閉

youtube靜係中意啲垃圾Logan paul

根本就係一間公司 一日upload十幾二十段片都冇問題 又唔會畀人copystrike

Pewds開咗個on9 jokes就成套Scared Pewdiepie 2掉入垃圾桶
Logan Paul條毒瘤搞亂日本又影死人 隔幾個月又繼續合作
YouTube正仆街

佢係第一批嘅youtuber始祖
由gamer到而家都毋忘初衷
仍然保留難得嘅純真同熱情
仍然熱愛acg文化
結埋婚都仍然冇放棄呢一個自己，動漫遊戲同網絡文化
近期先upload左ps4隻android game直播
而家都keep住每日upload一段片
其實要咁有恆心去做真係要好有heart
全職youtuber要自己諗稿，自拍自自導自演，仲要自剪一日內做晒所有後期，仲要有時間親身兼顧所有頻道嘅粉絲留言，仲要比回應，真係要識影分身先做到
佢幾年前先比歐美啲毒媒圍攻擺上枱話佢又唔尊重女性又攻擊咩宗教又渲染咩不良價值觀云云
捱過左，到今日仍然屹立不倒，真係好犀利
即使到而家都有唔少網媒借佢之名黎呃hitrate
我都係今年年中先接觸pews

BUT CAN YOU DO THIS

Lancer 好得意

外國毒媒 YouTube
pewdiepie已經唔止一次屌7過YouTube 但YouTube堅持唔撚改 成堆viners宜家變晒youtubers係度荼毒觀眾

Vine難民

唔係好明點解paul brothers咁on9都仲咁多人睇

佢唔係有請人拍同剪咩

brad?

仲有Brad 2 (Sive)
Brad 2之前好似有Michael "Romanian"?

係 之前仲有個Michael
咪就係拍 Scare Pewdiepie Season 2嗰排
嗰排日日都追birdabo 好好睇好似同佢經歷左幾日咁
見到Pewds最後頂唔順要取消birdabo好心酸
後尾仲要比WSJ追擊搞到已經拍好既Season 2取消真係屌你老母

果輪日日都要拍Scare Pewdiepie 2，又要每日整段Vlog
睇住佢做到就嚟崩潰

個陣birdabo佢話唔拍 之後最尾燒左件衫再加埋段音樂真係滴左幾滴眼淚

利申定係9 yrs old
認真果震睇到尾果幾集的確無頭幾集好笑
佢話唔拍果集真係睇得出佢自己都好失望
後黎佢都話呢個月係好辛苦 依家連佢辛苦完既成果都無左唉

身邊冇咩人睇好想傾人講吓啲memes都唔得

自剪？

bruh

想知佢條女做咩

樓主貼未 等緊你

sor覆錯

到底有幾想我貼

個Gap近咗，宜家差52萬

因為人地用s__ b__
一下多9000人 點玩

再唔貼無機會架喇

啱呀 今日個gap又細左喇

之前幾年都係自己剪 不過之後有請人 依家係Brad同Brad2剪
但係一日up一條其實唔係咁簡單 Pews仲要係即日或者前一日先拍 因為佢話想貼近D生活
Marzia（佢未婚妻）都話佢一日唔拍片就唔安落會係條街大叫 證明佢真係好擺youtube上心
好多人當youtube係踏腳石 係上位嘅一步
但係pews就認真對待 佢本身就唔鍾意果種追星文化 亦唔鍾意名氣 真係鍾意拍片做youtuber 依件事本身就好難能可貴
而且佢咁多年變左好多 由一個打機嘅on9仔 去到之後夠膽面對自己 講話自己想做返真實嘅自己 到依家錯過 跌過之後識小心講野 識反諷 識帶更多正向訊息同價值觀俾人 個過程係好唔簡單 因為youtuber好怕變 變就會失去觀眾 冇views就冇收入 咁就會收皮 但係pews成功咗
佢玩遊戲起家嘅時候好受歡迎 果個時段令佢成為sub數超多嘅youtuber 之後佢再玩多D 唔止玩遊戲 玩反應 玩好多challenge 令佢慢慢上到第一位
但係佢發覺d challenge折磨緊自己 於是佢開始轉型 但係轉型果段時間好多人都接受唔到 好多人都係度叫bring back 2012 pews 果段時間肯定好難捱 因為佢唔想再折磨自己 但係轉型又面對失去粉絲
結果挨下挨下 佢終於搵到舒服嘅方法做自己同做youtuber 係少玩咗遊戲 但係就更成熟 更令人舒服 價值觀都好值得學習 俾主流媒體同youtube本身攻擊都可以繼續企定 真係好犀利 好值得咁多人sub

利申 2014做bros做到依家

Marzia其實只係覺得自己kick咗係youtuber依個身分度 睇唔到前進嘅空間 所以決定離開youtube 去發展新嘅可能性
Proud of her

This👏🏿is👏🏿epic👏🏿!

之前見到pewds呢條片有人整左廣東話caption 又幾生鬼 唔知位巴打有冇喺呢度

貼邊

話時話絲打我好似知你係邊個 之前喺第二度見過你post你畫嗰張pewds

勿相認

Hail pewdiepie

I am doing my part !!

Molamola
一過七千萬開始被反cup

9 year-old留名

YLYL

多D翻譯plz
每次睇得六七成明白

meme文化都係佢創造
pews係God of meme

everybody, meme reviews

bro fist

meme文化點會係佢創造呀

發揚光大

meme 其實一直都有好多人玩
reddit 4chan 9gag twitter 甚至 instagram 都有大把人玩
只可以話佢將meme呢樣野介紹左俾佢D fans
話佢發揚光大就真係差D喇
meme reviews kill memes 都係一個meme
pewdiepie vs t-series都係一個meme
pewdiepie自己都成為左一個meme
不過pewds令你都開始留意meme 呢樣係佢嘅功勞

真係咁解咩

咁靜嘅？係咪真係咁少人有睇Pewds呀？

原文係spill the real tea
idiom嚟 解指出真相 (t series用sub bot
但呢個字幕就直譯左

呢兩日啲片冇咩野好傾

Bruh

好厲害，到而家都keep到自己初心
越搞越大，又賣下野咁

之前買咗佢本書，支持下

spotify仲要落咗佢首diss track架，嬲！

啲字幕呢
我開editing睇到嗰個版本好好多
但係出返去就變返原本咁

I am doing my part.
有冇英文JJ加入戰團？

點撳入呢個頁面？

add translation

之前搵左好耐點搞 依家終於可以幫手整字幕了
不過係咪要佢approve

我都唔太清楚，第一次整
整咗先算

其實幫佢啲series譯個名？

其實我諗咗好耐都諗唔到meme點樣譯做廣東話 台灣就因為近音譯咗迷因 但廣東話讀迷因完全唔似

meme 呢個字譯唔到 就咁用返meme算

香港唔似台灣，台灣一早將迷因呢隻字嘅意思散佈左出去。香港你譯做中文無人知你噏乜

L-Series 就上70M啦

Meme硬譯好怪
同埋YLYL就咁叫返skrattar du förlorar du我覺得仲正

今日條片呢個meme笑死我

哇屌 差個差距近咗好多

9 year-old

40萬gap咋...
屌老母啦T-series用sub bot

唯一贏嘅方法就係令啲印度佬都睇Pewds

仆佢個臭街雖然唔會有用
但係點都要喺佢扒頭之前貼街貼

瞓前update
差距收窄到38萬

支持

好鐘意佢同ken D片

上返40萬

YouTube 真係好賤
之前成日唔聲唔聲del pewds啲subs
印度佬開外掛就食花生

有時真係會覺得呢個fanbase係幾supportive

想快啲見到香港有人貼

諗住呢幾日印
不過唔知貼邊好
同埋係咪日光日白貼好怕醜

組團貼

HmmMmMmM 🤔🤔🤔

其實我想呃Karma

旺角？
成日見啲鐵閘貼左好多poster 貼一兩張應該無問題掛

彌敦道，同夜總會poster對撼

攞住疊poster係香港站對住個站名影張相話doing our part in Hong Kong

港島區就交俾你啦

夜啲貼is ok

所以我就諗住朝早睇張相post上reddit之後夜晚貼

聽日返office印定幾十張先
總有冇新設計?

下面段字加中文？

會唔會太亂

等我再設計多幾張睇吓你地揀邊隻

岩岩收到 有冇人都訂左

未見過呢件

9 year-olds united!

呢排一入youtube homepage就係咁suggest我睇pdp一兩年前啲片
一路睇一路懷念佢以前係咁講粗口
唔知點解好鍾意聽
但而家連瑞典文粗口都好少講喇
youtube正仆街

所以第一次聽Bitch Lasagna好感動
聽返佢講粗口好開心

最近岀meme review嘅merch

幾$加埋運費?

靚到

訂左頂帽兼收左已有一個禮拜，已經帶住出街幾次

換算加運費幾錢

好似二百尾 唔太記得了

咁快收到
頂帽我都有訂

我用轉運公司，所以運費平d，HKD$235.65(包埋運費USD$4.99)+轉運費$20=HKD$255.65

買帽黎講係貴左d，但係覺得值

我應該係第一批訂（佢接受訂單冇耐就即訂），所以快

冇信用卡買merch好麻煩

姐係平時集運公司都可以收貨轉運香港？

係呀，當然係美國有個倉果種集運公司先得啦

唔稱職既9 YRS OLD ARMY

70M幾時出Merch
Btw 睇個勢T series好快爬頭，每秒十幾sub，pew每秒都係幾個

其實可以快過tseries 上70m我已經覺得好勁

又嚟
黐撚線
IN MR. BEAST WE TRUST

死圖？

我以為佢一次爆就算

全個lihkg都po唔到圖
下下都要撳入去先睇到

MrBeast 多謝你

佢真係勁鐘意抖陰

T series呢d垃圾channel明明大把同類, chok sub chok到咁

屌你老味

SocialBlade個直播而家有埋sub gap同預計扒頭日期時間

有俄文粗口
好似係

歐美又未去到逢中必反
佢地個開tik tok又唔會見到支那人/蝗話 (好似係，我未用過
自然唔會好似連登仔咁反感

其實好似以前vine咁
不論中西又係大把人做on9嘢

只係on 9野唔會咁反感
係香港用會見到on9蝗先衰

但係西方而家係喺度meme緊成件事
好on9

西方同日本應該用緊國際版 (Tik Tok)
蝗就用緊自家原版抖音
我就唔明點解香港用國際版都咁多蝗
利申: 未用過

T-SERIES班印度佬開bot開到暈啦屌
1秒有9000個subs

Cyka blyat?

Pish

Thank you India, very cool

我屌有人覆咗exactly同一句嘢

唔會係咁橋掛

“Thank you ___, very cool”
呢句meme喺Pewdiepie個fanbase都仲好多人用
尤其Felix搞錯咗孟加拉係印度一部分
有人咁覆都唔奇

原來係咁

今朝見到冇放上嚟
MrBeast話佢好期待新片
因為佢噚日已經出咗條鳩片
所以嚟緊呢條有可能都係幫Felix造勢
不過佢話要幾個禮拜
到其時T-Series都扒咗頭lu

我好鍾意睇佢同Cry 一齊玩
同埋佢玩D 騎呢 flash game真係好好笑

How do you do, my fellow 9 year olds

好冷清

仆街Felix次次都喺我臨瞓前出片
唔遲唔早
今次成40幾分鐘，應該係deltarune gameplay

我屌佢畫到Felix咁撚樣

原來係amnesia

Bitch Lasagna Bitch Lasagna

T-series ain't nothing but bitch lasagna

喺度開個post傾吓都唔得？

好鍾意睇佢以前玩隻 game
有藍色紅色人仔
啲手手腳腳好易癡埋一齊
佢哋啲反應好好笑

咁你咪去睇reddit囉
入黎做咩

係咪evolution simulator
點解我搵唔返條片

原來叫 gang beasts ar

我好想佢同brad marzia出片 整曲奇果條片笑到我

呢次好似買new york billboard

玩lego star wars嗰條笑死

聽講話係假消息

好失望 香港到依家仲未有人貼

又俾說話我聽
返緊工

好mean
其實大家都可以去貼嘅

純粹感嘆
係時候要開post集中討論貼街招

但係連呢個post都只係得小貓兩三隻

弱智一問我想問貼街用咩貼好D
唔係個個牆都係平面

同問

膠紙/雙面膠

我打算見邊度有街招就貼邊度

係 咁可以無咁猖狂

Bitch lasagna

你會唔會貼

貼

係咪想組團

到時會見到真嘅yanny

利申毒撚一條

講開simulator我就諗起佢玩goat simulator
條條都笑到仆街

應該係講緊gang beasts?

我get錯咗
我以為係講machine learning果隻

跟

me too

係咪 留tg thz

冇咩時間剩，我諗住星期一二貼

話說呢度有無巴打有買399

我屌

可能有時拍緊片
marzia都係枱底

唔得！我哋唔可以對Marzia the Queen有任何暇想

I am 9 i dont get it

“I don’t get it either.”

佢地兩個

Green PewDiePie & Red PewDiePie

Sub gap跌到落200,000
所有9yo係時候企出嚟

唔夠廿萬

屌頭先有嘢做
陣間睇吓印唔印到街招

開gp啦

有冇人入

換機冇耐，宜家down返先

窮，又冇咩時間剩
唯有黑白鳩印

俾正皮又唔覆

Ching你幾時貼
我鳩print咗啦
我哋冇咩時間

print左喇？？ 有冇圖睇吓

屌望到喇 tg傾

邊個入完又走

推 依家得3條友

我見街招出面痴得好實
唯有俾多D雙面膠

入嚟先講啦手足

有冇興趣一齊貼

樓主不如我哋一齊貼街招吖好唔好呀？

去邊

垃圾

屌你喺越南貼啦機會難逢

Oof冇加密

推

一個個入group個post會好冷清

個post一百個正皮都係得我地幾個

本身都冷清

其實又唔係風生水起嘅

終於出現

再推

我又推

tg嗰到傾街招啲野姐 傾pdp都會喺到傾

冇錯
大家要記得呢個集中post
發現原來我唔po片真係冇人會po
凝同巴打尋日好似幫手po左

今日係 doki doki pewdiepie literature club

有冇人會睇佢D book review?
好鐘意食住早餐聽佢up佢嘅讀後感
佢成日都好似個on9仔咁但其實佢個人好有智慧

返到嚟香港好自己推post啦

都要大家支持先得嘅

Yannybb話佢冇睇meme review同lwiay

i rate this 0 out 10 yannys

睇完了！屌 Pewds根本多才多藝，又有審美，T-series垃圾印度🐶憑咩 We need Elon Musk to buy T-series and then delete it!!!! We neeeeedd you ELON!!!!!!!!

有抄低名之後讀
希望啦

咁得返pew news睇

Book review

幾個月都冇一集
好似係

Lwiay同meme review不知幾正

收工同fd食飯,冇咩時間行開要搵可以貼唔多
廢是D人講,其實當年我都有長期幫本土派嘢貼街

有睇開PDP

最後嗰張好似尋人啟事

整做長輩圖有冇得諗？

respect

有睇好少 bruh嗰集我都有睇

70m merch幾時出

睇啦

Try Not To Laugh: Oblivion Edition

Jordan aka CaptainSparklez 加入戰團

以前我都鐘意睇佢啲片
而家愈黎愈低質 可惜

佢好勁，長期維持喺10M邊緣

班印佬醒咗啦

反映出佢d content冇進步
以前玩minecraft先接觸到佢
見到佢做埋咩 ylyl 就決定唔再睇 睇pdp好過啦

呢個應該要post上reddit睇下pdp有無機會講

Po左未

呢隻game真係勁正

快啲post reddit

應該係T Series扒頭前最後一個milestone

唔甘心呀

this may be the last meme review before eu ban meme and t-series dethrone our king

PewDiePie getting dethroned = YouTube’s death

家陣只係領先十五萬subs

it's too late

其實我宜家最想都係俾Felix捱到12月，咁佢most subscribed呢個title就會有5年

其實真係冇得同印度佬鬥
Tseries過Felix只係遲早既事
我開始有d擔心Felix

我相信本身Felix其實真係唔係好care
佢只係meme緊自己呢件事

但去到而家
成件事越滾越大
大到係變左全球性既Event
我覺得開始有少少脫離左控制

我睇佢早兩日條Crab meme review
睇得出佢開始有少少mental breakdown
我唔知佢係純粹果日bad mood
定係真係比呢件事影響到

今次Pdp vs Tseries既事
已經煲到去一個好大既程度
反而令Felix覺得有壓力

其實無論Felix係唔係第一
我都冇所謂
我淨係想佢可以輕鬆咁繼續開心拍片

希望佢唔好好似Mariza咁quit
咁講好似好自私
但係佢的確帶歡樂俾無數人
He is too important to quit

2019都就到
呢條友都仲未識用mic收音...

佢唔係話開頭果part係唔知咩原因無setup好d野？

我希望佢唔好quit拍片
但係如果佢去quit youtube我一定支持
痴線Youtube本身都針佢 又越黎越垃圾

得番十幾萬差距，應該好快無了

自從pewdiepie上咗7100萬之後差距開始收窄
我睇pewdiepie到十二月都仲可能係第一

有冇人知佢最新條片嗰件衫咩牌子

好撚正 難玩到仆街

有睇過

有冇人想買 pew news merch

好貴

想呀

想買黑色hoodie

有冇ching開團？

講咗好耐

想買埋隻杯

但係真心想買 有冇人開

依家同t gay差十一萬，一日追兩萬，月尾前都dethrone

唔會架
feel到會有人打救架

有冇人想買pew news merch夾單
Tg: jplemont

好想買Merch呀屌

想等70M merch 多d

aggar
今次pew news merch 麻麻

今次有冇係邊條片介紹過新merch?

啲new merch係咪sell like a god chruch

pews news lol

啱啱睇差十萬都無

Molamola

有冇人想夾份買felix同marzia個tsuki brand嘅野？
啲野幾靚 但shipping好貴

佢D MERCH 係邊到寄出GA其實
諗住夾埋BLACK FRIDAY US集運一齊送香港
US 運費都要十幾美

差少過八萬，好想知pew到時會點回應

得翻七萬七千到 me beast 快手少少

好似聽日出片

睇pewds review 抖音meme勁好笑

真點disstrack?

仲買唔買？心大心細

見到佢件pew news hoddie又好似唔錯

想夾
淨係想買兩條頸巾
但係運費要成27USD

想買1條頸巾加1 set襪
仲有冇巴打想夾？

用集運應該會平D

買

就係想買hoodie

唔知MrBeast趕唔趕得切

好似夠175usd 就free shipping worldwide

仲有六萬就會過

班印度佬就快瞓覺
希望歐洲同美國嗰邊爭氣啲

7點前睇仲有7萬幾，岩岩再睇直播差距得返6萬鬆D

Wadiu

好過冇嘅我諗

冇嘢了
佢話呢條片只係為咗拖延時間
仲話遲吓應該會去印度買billboard
拖得夠時間就Super Bowl放廣告
係咪咁多錢呀

反彈緊喎清

mola mola
算啊 佢都做咗好多野

就算佢去到印度宣傳，我反而覺得可能會有backfire

Madlad

6萬幾拉到15萬

有冇咁勁。。

seems like working

一下子拉開咗 咁兒戲既
利伸 失憶症開始追pdp

有人話MrBeast扮出片宣傳Pewds但係其實暗地裏買sub
不過諗諗吓我都唔明點解一出片嗰下起就狂升

一晚由差70k拉開到150k 足足一倍

有多

source?

我都覺得怪
如果係真嘅反而會害左佢

有人話^

之前唔係話有人要去印度賣pdp廣告咩？

有無whatsapp Felix sticker

好想知Pews心理狀態 ， 作為觀眾睇個戰況都覺得辛苦

一時慢慢穩定吊住條命
一時又準備接受要輸
轉個頭就大反彈 可以拖多一排

好明顯佢覺得無所謂 只係做場gimmick等多啲人睇架姐

頂都有啲似
會唔會俾到位youtube入

要唔要開返個pews merch tg group等大家方便D
Pew news merch真係麻麻哋 但係tsuki超靚

今日忙左成日，可唔可以簡單講下做咩差距由6萬幾反彈返上去21萬

如果mr beast 係靠買sub幫pdp既就無意義

Pew news加咗新merch

開啦
有新merch啦

支持啊

新merch我覺得ok喎

得最新嗰件靚

想買hoodie

Nothing Personal Kid

新merch唔錯

想買新merch

想跟機 fellow 9-year olds

新依三行靚到爆炸
但係好貴 買meme review已經痛到入肉

其實肯定t-series 係sub bot?
單純英文差無睇

可惜件hoodie個袖無字
如果好似件tee咁就好

已經拉開到280k
好懷疑係咪兩邊都買sub
過多十年 兩邊成幾十億訂閱都重不停上緊

過多十年成個互聯網世界都唔同晒樣

有冇人已經落左訂買merch?
新果件幾靚

買左件nothing personal kid hoodie
同埋black friday啲野一齊運

係咪夾？

你地買咗咩size

跟機

Tg

我都係Tg jplemont 個位爸打咋 想夾就tg佢啦

佢咪就係jplemont

諗緊買pew news定cyka lasagna 好難揀

nothing personal kid TEE定HOODIE好
諗死人

件hoodie好貴但好想買
上次已經買左個cyka blyat cap帽

72m

想買今次merch既歡迎tg jplemont
已經有幾位巴打夾單

推推

對我地來說貴呀嘛
我都想買
Bitch Lasagna~

仲有冇得夾？

想問夾單係咪諗住夾到免 international shipping?
想買 tee
hoddie 入面係 fleece
香港好似少啲機會著

好可惜係冇得免shipping最多平啲
夾單既巴打暫時都係夾緊hoodie

痴線又有新merch

夾唔夾tsuki野？

tsuki定價真係有啲得人驚
hoodie成8舊
條褲幾靚但係大拿拿7舊
有錢人玩意

所以淨係諗住買價錢較合理嘅頸巾同襪

冇夾tsuki
Tsuki真係好貴

70m merch 冇pew news/ nothing personal 咁靚

70m個merch真係好一般
可能因為5060m個merch好靚所以好大期待

好想買兩條頸巾啊, 但好似得我同你有興趣

睇黎睇去都係鐘意nothing is personal 多啲

而家仲有冇得夾
想買nothing personal kid hoodie

仲有 快啲tg

正呀喂

夾野幾時Deadline喔
仲心大心細緊買邊件
如果佢Nothing personal kid hoodie個手袖都有字就好

原來有pewds post

係呀 hi

Hoodie定係Long sleeve好

暫時定左四號
我地都係夾緊nth personal hoodie咋
如果想買long sleeve都可以照tg我
有位巴打都想搵人夾

你地之前有冇買過Felix其他Merch
個size會唔會偏大

買merch當doing my part

外國嘅碼偏大 我買tee係細一個碼

有冇人買nothing personal 長tee
70m 件t都有啲想買

我想買呀
搵唔番 tg 條 link
覺得 70M 啲 graphic 有啲求其

有新 collab 嘅 merch

咁獨特既

Someone hacked printers worldwide, urging people to subscribe to PewDiePie

TheHackerGiraffe told The Verge that he got the idea for the hack while browsing , a repository for internet-connected devices. Here, they claim that they found 800,000 available printers, and decided to attack 50,000 of them.

Buying PewDiePie a $1M Billboard in Times Square!

好團結

又tik tok
中國又贏

$1M ad

真係好顛

hack 人會唔會又 backfire

WSJ ready

有冇人想夾nothing personal tee

Tg Jplemont
已經夾緊

佢話淨係夾hoodie

一樣都係represent姐
做咩唔幫你夾埋

唔同product運費冇得平

嘩屌冇睇一兩日，跌得快撚到
唔通真係升得愈快就跌得愈急？
明明又MrBeast又NewYork Billboard又hack printer
屌

前幾日pewdiepie呢邊因為Mr.Beast加速
然後近兩日印度佬加速快過pewdiepie，佢地應該係印度有做宣傳

可能係因為咁

依家先知

T series is indeed gay

巴打可以直接搵我

pdp 呢d 垃圾都咁多人支持
唔洗又講咩有錢多人sub就唔等於垃圾呢d on9 理論，大J 果d 都好多sub

點樣垃圾法呢我都想知？可唔可以解釋下

搵個得70萬sub嘅同個7千幾萬sub嘅比
70個香港嘅人口都支持呢個垃圾
呢班人一定係弱智

55....

btw 今日係咪冇片

佢一日唔出片就俾人追過

冇出手仲咁多嘢講

哇 估唔到越搞越大

Jack好假
Pewds闖禍冇幫口仲踩多腳
同h3h3一樣咁賤

冇跟進h3h3，Ethan又搞咩？

有時間可以睇下佢
簡單D就係發現podcast可以搵得多D錢就忘記初衷 冇再理main channel
做人虛偽 話討厭micro-transaction但自己隻game就勁多micro-transaction
pdp fiverr 單野拍片撐pdp唔係racist 但pdp講n-word就背住pdp係podcast話佢講得好自然 但自己係podcast都會講 n-word
仲有勁多

我之前見到呢條片，加咗落Watch later
遲啲睇

靜左咁耐, 呢d tweet先走黎覆
唔通終於出手?

雖然呢條片成個半鐘長，但係好值得睇。如果唔想用咁多時間，試下彈入你想睇嘅 section！睇睇下就會睇哂（我都係咁）。好正，屌到 ethan 反皮。

我都係尋日先睇
一睇就睇哂
同idubbz content cop一樣
不過idub唔會講 h3h3 因為太fd
h3h3同pdp 最唔同就係冇咩self awareness

如果Felix唔夠Self aware嘅話佢應該俾main stream media屌撚到上天花板又冇得還擊

似係
jack就算唔撐都唔會落井下石
可能突登咁講 其實一齊拍緊片

ff

佢之前pewds單野有落井下石
背住pewds出片指責佢fiverr單野 唔係朋友所為
之後佢見D反應唔好就del左條片

原來咁狗架佢

btw有冇人留意 ksi同deji既beef

D人插佢同h3h3兩個都係hypocrite
兩個都係朋友最有難嘅時候係背面插朋友一刀
得mark出片係支持pewds冇背插佢

差四萬咋 快啲幫手sub
20秒一個帳方法
PC:

TO DO THIS ON MOBILE:
Go to youtube com in safari or chrome (using the youtube app does not work)
in the top there should be a sillhouette of a house, a fire, the youtube logo, and a person
click on the person
there should be a downwards facing arrow next to your name, click that
press 'Create a new channel'
Make your name, press Create and sub to pewds!

咁做同班印印有咩分別
pew應該都預左自己輸
被超越先證明到utube幾咁有問題

老實講我寧願啲subscribers係真人而唔係alt
不過喺呢個幾月入面所有9yo都好團結，好warm
我諗係因為出晒所有招數都捱得嗰一陣
所以個個先出呢招

得返20k就過

差24000

會唔會聽日就過到

india>china

仲差唔夠20K

16000 gap

應該一過73M冇耐就玩完

其實捱到依家已經好勁

俾你po咗先添
The end of a great era

爭19k

應該聽朝起身就過左

有冇人睇緊直播？

Wtf
點解可以一次過多咁多sub

SUB BOT!!

YouTube audit

根本youtube就係專登放生印度佬 用sub bot都當冇事發生

係markiplier

尋晚好撚近 瞓醒就拉返開 真係mark幫到手？

又甩番開廿幾萬

大奇跡日

Mark爆足50分鐘續命
Green PewDiePie呢

好睇過股市

with great power comes great responsibility

真兄弟
仲有green pewd 同 cinnamontoastken

又拉開咗

到底有冇可能捱得到月尾，等Felix可以攞到連續5年most subscribed to呢個title呢？

應該以前d viners migrate咗去tiktok

Speaks for the weebs, thank you Aki

300k了
唔知仲有冇得上呢

一條片拉左7～8萬

logang幫埋手 可以拖到下年

應該仲有musically個班

cls琴晚睇先得返20000 gap 今朝起身就拉返上30萬

pewds以前成日出片笑9人

非常時期用非常手段

Cls五十萬

大奇蹟日

好癲

有冇人買頂帽?

Pew news?
我覺得一般

想買represent pewnews merch
有冇人會一齊訂夾運費

係

Represent個網唔同product冇運費減
或者你講低想夾邊樣方便想買同一件既人搵你

尋日睇明明得番2萬差
搞咩變左30萬

Markiplier

呢個真係算啦
要Logan兩條弱智仔幫係一種侮辱

睇緊 正

換過角度嚟睇，咪當教化佢哋啲fans

訂咗Pew news T-Shirt同hoodie
不過冇留意你哋話一齊買，運費貴到仆街
當支持Felix打呢場仗算

我仲以為佢哋上次淨係拍一條reddit片咁大把
好彩原來仲有搞作

個日距離極近
條片似係想興祝t series拎第一
但又拉開左距離

擺晒汽球咁

Fortnite
想睇Felix自己拍返個year review👏🏼👏🏼

屌 felix真心好人
睇到想喊

喺最多人關注嘅時候
利用呢個機會嚟帶出真正需要關注嘅議題
雖然一定有人話係想拉印度觀眾
不過最緊要真係可以食住呢個勢去幫人
利申已喊
That’s why we love him

由Markiplier出手到宜家個sub gap淨係收窄咗少少
宜家上到45k

Let's help the real 9 year-olds!

notch
mark

最新條片好高質
襯pewdiepie vs t series咁多人留意既時候呼籲人做啲有建設性既野，仲要係幫印度
真心feel到佢係一個好人
值得subscribe

呢個真係香港人同鬼佬嘅思維分別

印度天光，鬼佬瞓覺
Sub gap開始收窄
唔知會唔會好似噚日咁淨係跌少少呢

T-Series涉嫌逃稅
與此同時PewDiePie發起籌款活動幫助印度童工
俾印度啲人睇到應該可以拖多一段時間
最理想情況係可能可以逆轉形勢

D merch 原來made in Canada

值得支持嘅

Tsuki先係(好似)

最新條片好感動，我真係覺得 pewds 好 deserve to be the number one channel on youtube. He is funny, self-aware, entertaining and generous. 佢以前所謂嘅 racist controversies，其實只係玩大左，第一次玩 fiver，第二次衝口而出，我一直相信佢唔係 racist，但係所有人包括西媒就捉住一兩次去抹黑撚鳩佢。pewds 仲繼續堅持每日出片，真係好勁，he is a legend.

今晚12點live stream呀各位9歲細路

YouTube?

yes

唔知今年rewind仲會唔會有佢呢

Smash subscribe

Year review

It’s 74m

一瞓醒就74M

唔記得咗Live幾耐
要返工咁睇唔睇好

3個鐘 我都睇一陣先訓

好似佢次次live我都miss
好想睇呀

快啲送嚟

又冇backup

等開波

我都唔覺佢係racist既
但death to all jews個到真係過分左 無籍口
nigga雖然佢衝口而出 但就係咁先顯得佢順口 應該平時都有講開

已經籌到150k
快到

我反而覺得講nigga先係冇藉口
Death to all jews佢係想睇吓啲人為咗少少錢係咪咩order都接

有冇人想夾 nothing personal嘅long sleeve?

nazi、種族屠殺既野其實真係唔可以拎黎玩拎黎試
個班黑人明顯係唔識英文 亦都唔知自己表達緊咩訊息
佢地收雞碎咁多錢都係為生計
而pew無論為咩原因都好 唔應該trick班人做咁既野

中介仆街就固然之 但pew本身咁做就係大錯特錯

我覺得果時佢仲未成熟je 果時多人sub又多人睇 就想諗多d特別topic黎吸引人睇，點知玩過火

廿幾歲人未成熟
其實西方對呢樣野好敏感 就算細路都會知唔可以拎黎玩

如果係為views為noise而咁做 其實真係同logan Paul無分別

佢自己都唔知佢哋真係會咁做
的確，佢係要預咗有咁嘅情況出現
但係話佢trick佢哋咁做又好似over咗
而nazi, racist jokes係可以，我認為任何嘢都可以用嚟開玩笑，但係純粹為咗引起仇恨同為咗傷害他人嘅話就真係唔可以容忍，但係喺嗰次嘅情況佢唔係故意傷害人，只可以話佢太衝動

Logan 都係二十幾，你諗下香港d廿幾歲男仔仲係鳩鳩下就知 唔跌過唔知痛

的確 佢唔係trick 佢地咁做
佢係pay 佢地黎咁做 其實仲仆街

咁講啦 個件事上佢無論立心、定行動本身都係錯
所以無乜好幫口 當然班9years old可以選擇原諒佢體諒佢
但我個人就真係極反感佢咁做

我尊重你嘅意見

所以都幾諷刺
pew多次地提到logan既fan base有幾young 所以話logan唔應該咁鳩黎教壞細路
但佢自己班bro army其實都好多細路、青少年

所以依家做好左架啦我覺得，果段時間佢係仆街既，但有邊個未仆街過丫

咁都要睇佢pay嘅出發點係為咩姐
佢自己都有講成件事嘅目的係睇下fiverr呢個網有幾荒謬
5蚊美金就可以驅使到啲人做到啲咩野
唔好話班人唔識英文定英文差
佢地做用fiverr做咁多生意 英文衰極有個譜
佢本身都冇預佢地會做 因為其實有好多fiverr嘅人都reject佢嘅order
唔係話佢冇錯 但佢都有道歉 只係媒體不斷放大
你亦都可以選擇唔原諒佢
但都想你搞清楚件事先

可能你都睇漏左佢都有笑返自己fan base一樣都係咁多細路

其實我係清楚件事
如果你無睇漏 你應該會知佢自己都講過
係呢件事上好多bro army仲幫佢defend 佢雖然感激但都明確知係自己做錯 唔想班bro幫佢辯解d乜
所以我覺得可以原諒佢、體諒佢、信佢會改 但真係唔應該係呢件事上幫佢開脫、減輕罪名

btw 班中介識英文就一定 我講緊唔識既係個班黑人

我意思係佢明知自己fan base都係多細路 但仲做咁既野

我都知媒體係咁搞鳩佢 例如斷章取義話佢自認係nazi
或者cap佢做納粹禮姿勢黎做新聞

但death to all jews呢單佢係抵屌 nigga就

唔覺得佢冇錯 但唔覺得係十惡不赦
唔覺得要記足十年
佢係錯 其他bro defend係話佢冇錯到 呢樣我唔認同嘅
你問我嘅 我唔認為佢fiverr呢單野真係咁嚴重
即係如果你話佢本身你racist 俾錢叫人講啲咁嘅野
呢樣係罪無可恕
但佢個目的根本唔係咁 班人做嘅野都出乎佢意料之外
但wsj等各大媒體就用呢個結果去描述佢係racist
咁大部份冇睇過佢啲片嘅人就插佢racist
咁佢罪名係咪同其他racist嘅人一樣呢
大家主要defend佢呢一點姐 鄧佢唔抵
媒體只係搵位做佢 而家做慈善野就隻字不提

當然你可以繼續對佢反感
但我會選擇去欣賞佢之後用返佢咁大嘅影響力做啲真係有意義嘅野

同埋班印度人係自己youtube channel 佢地係識英文
可能只係佢地唔知呢個話題係咁敏感

我都唔覺係十惡不赦 而且都唔係反感佢個人
其實我唔係佢hater 我到而家都仲有睇佢既片

立意唔在種族仇恨 都唔等於你做出黎就無咁衰
我都可以話我唔歧視黑人 但想做實驗試下叫佢地做nigga會有咩反應
其實照樣都係會俾人打柒

個班黑人唔係本身住非州 然後有班當地華人做中介咩

搞錯左 係Indian
咁佢地應該真係知點解 仲要笑到好creepy

我睇你留言我以為你好憎佢

試下開團夾tsuki
只求去到175USD免運費

買唔起tsuki，冇記錯係咪成成舊水美金一件

頸巾18USD 唔算貴
兩對襪仔 12USD

其實如果你認真睇一次我既留言 全部都只係就事論事地批評
極度反感都只係對於佢咁既行為反感
唔明你從邊到睇得出我憎佢 甚至係好憎

呢種fans文化(?) 我真係唔多欣賞
好似你鐘意佢就唔可以批評佢 批評佢就一定係hater
就算要鬧都要錫住咁鬧咁 咩「我唔覺得佢無錯」
隔離娛樂台Kpop post都好多呢種人

原來marzia幫felix剪頭髮

都剪得幾好
果然係queen of 9 yrs old
雖然felix呢個長度剪柒左都唔覺眼

Logan Paul參戰

痴撚線 以為fake tweet
點知真係

次次Gloria Borger同Elon 我都會走去check twitter

唔係好識外國d youtuber,但就咁睇你地講都覺得好熱血咁！可以寫入網絡歷史咁

真係愈黎愈好玩咁

最多fake tweet嘅係Elon

成件事好撚正

團結一心 8yo加入戰團

HentaiHaven has joined the battle

屌真係幫手
愈黎愈正

Cls

個comment

tseries同pews咬得好緊

宜家算拉開咗好多
最後嗰陣萬幾，唔知有冇跌到落四位數

今日段片Confirm左
今年Youtube Rewind唔會有Pew
同 Pew準備左野end game先攞出黎

預咗啦老實講

唔明點解pew咁有話題性又受歡迎
但youtube咁想佢玩完咁
如果係覺得佢講野太edgy踩界 其實logan咪仲衰 但youtube又好護佢

rewind年年都有佢嫁喎

其實pewdiepie作為一個youtuber都幾難得
好唔好笑就睇下個人喜好啦 有啲人頂唔到sarcasm 但睇佢pew news嗰啲都知其實佢講嘢幾有point有邏輯 又唔好似好多youtuber上咗位之後就變咗另外一個人 或者根本就唔係做緊自己
又唔會成功之後勁囂張 反而多咗做幫其他人嘅善事
又靚仔

又靚仔

Top 10!
果集LWIAY 又係好正

Top 10講緊全球top 100靚仔嗰兩次？
佢係咪上過兩次唔係好記得

推到成團

攞第18果次又衝口而出講n word

佢今年都有份入選
Mariza都係
等公佈

近呢兩年都無pew 而且YouTube好多小動作搞佢

Jordan B Peterson joined the battle

我覺得佢最正係reaction
同埋佢同好多人化學反應都好正 如果就咁睇ken jack mark我會覺得悶
但pew同佢地合作又真係好搞笑

今次pew又係令成件事好好玩 比起當初smosh訓床送氣球 有趣好多

自從佢比人CUT左SCARE PEWDIEPIE之後好似就無再上
不過佢之前都話過唔上都罷 因為話D手法之類好唔MAKE SENSE定唔知點

哇 以本傷人既辣殺channel

之後可能有demonetise嗰啲全部係T-Gay

日日都要聽bitch lasagna

嘩今年個YouTube rewind真係唔知做乜撚嘢

一年不如一年

係咁話咩爭啲咩爭啲咩，屌你咪爭Felix囉

睇左唔夠30秒見無佢就熄左

D內容同現實脫撚晒節

咩We control rewind
心諗做乜撚嘢
喺度鳩砌啲clips就當rewind
變咗做YouTube喺庁

屌㩒錯掣
我話變咗做YouTube喺度自己打飛機

Absolute MADLAD

左味極濃 完全唔知rewind咗啲咩出嚟

變到political都唔緊要
問題係rewind咗啲咩？

估唔到連登真係有咁多9歲細路

我記得尋日pews lead住tseries 300k 左右
而家又變返480k
發生咗乜事突然多咗咁多人sub

Logan Paul出片幫手

本身以為條片會搞屎棍 點知佢又肯幫手仲要搞埋慈善

可以洗底又end feud with felix 乜都抵翻晒

突然咁有關公

呢個真 佢今次搞果個慈善都係話幫suicide 果啲嘢

條片一開頭佢都好串，到後面搞埋慈善呢個真係
Felix幫埋敵人洗底

雖然講咗好多次
但係呢場戰爭的確令成個YouTube團結起嚟
宜家搞到得Jaiden嘅幾秒有399出現
YouTubers同觀眾都知PewDiePie有幾可貴
係唯獨YouTube自己搞臭自己個朵

硬係凝住呢個係ASS outro+trolley meme嘅Easter egg

Grandayy 整咗trolly meme落去

我知呀

第一次見成個youtube咁齊心

而家個gap keep住475k，慢慢拉闊緊

同Sports相差少過900k
咁落去應該一星期內會過Sport
繼YouTube Movies之後下一個category

作為marvel撚同9 years old
望頭兩張圖好sad
望最尾果張笑左好耐

個youtube rewind勁撚多dislike

完全冇feel

個感覺似係用嚟洗底

👏🏼👏🏼YEAR REVIEW

Sub gap拉返上536k

logang

笑死 rewind有成3.6M dislike

啱啱都dislike咗
will smith勁cringy lol

Ian係咪expose緊啲咩
仲要話This year should have probably began in a suicide forest

Will Smith, the biggest youtuber
Ninja also the biggest youtuber

講真, pewds冇喺rewind其實仲好

記得上年有人自己整左個rewind, 仲正仲好笑

399

Thank you Jaiden, very cool

好正

幾時年年都有佢呀 上年已經冇啦 今年又冇

咁勇

原本以為得399
點知仲有Easter egg，好盞鬼

🦀🦀🦀

Ian一開波就話cringy 笑到我

明報

傳統media真係仆街黎
做咗個咁成功既Charity又唔報下
小小灰色野又放到咁大

算係咁㗎啦冇加多兩腳算好

Bitch Lasagna 上咗HK spotify viral 50
雖然Mia Khalifa(hit or miss)都上咗

咪住
global viral 50 張list一樣嘅屌？

YouTube開始delete rewind2018啲dislike comments
段片一日有成3點幾mil dislikes
youtube收皮不遠爾

香港人咁認真實會屌啦

頭30秒見咁垃圾已經dislike 上一頁

Reaction片都驚太cringy唔敢睇

我冇記錯中咗嗰班鬼佬好似都係得啖笑

張 printout 最後係提醒啲人未 set 好個 printer
其實都算係溫提
但啲大眾媒體都係譁眾取寵

我有份聽

巴打 見大家都9 year olds唔問候你老母喇
但係唔好再用埋咩溫提啦

溫提

dislike數冇得呃啦已經係全Youtube第二多

Justin Bieber首baby下面啲comment係度話等rewind dislike數爬頭

guys, subscribe to Jaiden Animation
help out a fellow 9 year old

人地baby嘅dislike比率都係50%左右
rewind 2018 dislike比率係成7x%

右下係bitch lasagna

其實乜嘢叫温提
温馨提示？

笑大人個口
自己platform出嘅一年一度回顧成為自己platform第二多dislikes

Btw早排睇仲未過It’s everyday bro
宜家連佢都過埋
Baby就真係個個都鳩去負皮佢
但係你rewind都上到第二都咪話唔柒
仲要呢一兩日間嘅事

你係咪專登去Baby個comment section度睇反應

喺 本身想search下最高dislike係邊條片 rewind仲差幾遠 跟住就見到bieber條片啲comment

溫提
咁支那feel既

我之前見到，不過見太矇所以冇po上嚟

唔關Pewdiepie事不過覺得幾搞笑

冇人嘅

600k gap

Dislike就快超越baby

爭成4M喎清

I THINK WE SHOULD READ THE COMMENTS .
LET'S GIVE THE PEOPLE WHAT THEY WANT.

-YOUTUBE REWIND 2018

除咗granday同dolan dark我覺得flying kitty都唔錯

睇翻pew千五定有萬五subscriber條片，冇乜點變過，難得

我覺得Despacito係overrated
呢個還可以
Omaiwa mou shindeiru嗰度

Despacito 2*

░▀▀█▀▀░░░░█▀▀▀░█▀▀█░█░░░█░ ░░░█░░▀▀░░█░▀█░█▀▀█░░▀█▀░░ ░░░█░░░░░░█▄▄█░█░░█░░░█░░░

有冇人陣間睇live

玩tropico

6.7M
睇嚟真係有機會扒baby頭

之前貼嗰啲好似就係用呢張

dislike

下個post用呢張做最頂張相

唔好啦

連登捷徑用呢張

用緊呢張

好撚想買佢件ugly sweater

着埋出街啦

變左兩大戰線

pewds vs 印度佬

rewind 2018 vs baby
啱啱特登去undislike 左baby

着住呢件瞓瞓醒直接行出街點睇

係咪真係先？

宜家每朝起身check完sub gap就要check rewind dislike數

真心想買 揾緊fd夾 買一樣第二樣嘢半價

記住着出街

起碼着返學校影輯相

7M

我本身都得閒check sub gap
依家又多樣野睇
利申已dislike rewind

1. Subscribe to PewDiePie
2. Dislike YouTube Rewind 2018
3. ???
4. Profit

我都有興趣喎

800k
係咪Logang開始嚟料定點？
個勢好似停唔到咁

屌

係咪已經要design定80M merch
問題係70M merch仲有成8日先截止

80M又太快
至少都要大約一個月

Rewind應該係2018最後一個meme source

屌racist

我啲friend上次同我講racist jokes
之後佢補返句sorry，叫我唔好食佢隻狗
笑撚死我

係時候上subreddit睇扒YouTube sports頭嘅memes

Jaiden不嬲高質

其實youtube嘅animators都幾高質
youtube清泉

Jaiden好cute

連喺印度佬醒咗，鬼佬瞓緊覺嗰陣個sub gap都好似只係維持水平冇點跌過，到底係邊個嘅功勞呢？

Casey Neistat did his part
Btw佢呢句K-POP算唔算自嘲嘅

睡前update
100M views 7.4M dislikes

sub gap分分鐘上到1m 好團結

好奇
baby 點解咁多負評？

已經7.8M 好快追到Baby

因為baby baby ohhh喎

就黎1M gap!

訂左件bitch lasagna hoodie 要 月中先ship

求link

訂咗Pew news merch好似13號ship

仲諗住喺TGay上75M之前個sub gap會上到1M添

痴線 個gap就嚟1m

件hoodie又要等

8M

REPRESENT PEWDIEPIE

Miniminter joined the battle

個1 min avg

屌 真係有live

Youtube Re-gay
Baby Lasagna

點解pewdiepie fan base由bro army改咗名做9 year old?

7:55

tl;dr:
Felix喺其中一條片話啲streamers twitch thots
之後有個Streamer叫Alinity話要”copy strike”佢
因為佢講咗呢句嘢
Felix道歉話會以後小心啲咁用呢個字
Alinity唔受佢嘅道歉
仲反咬話Felix啲觀眾係9yo

Pew VS 臭雞Alinity
最後加拿大無收返隻臭雞護照, 真係無天理

Sky

ItsSkyLOL

Simon

乜鬼

原來係人哋個remix，係咪鍾意到upload做v1.2

Bitch Lasagna remix 版

之前睇佢ig story已經見佢好似好鍾意

Felix真係好鬼cute

而家點睇到exact like數

1M gap

依邊不足1M
左一巴, 右一巴

冇計啦，人哋要迎合廣告商吖嘛

Wadiu cls
Rewind冇Felix但係就擺佢張相入個報導度
班友係咪癡撚線？

今日pew news佢講嗰單oopsie 都好無奈
Shout out 啲細channel都俾條打靶仔掘到某條channel有啲nazi jokes
真係超無奈又賴落pews度

Pewds oopsie 延伸閱讀

凌晨睇咗條片 屌真係好撚戇鳩

下個post個標題係咪要改做14 year-olds

Happy birthday

又係屈佢納粹反猶呢招
不過pewds同9 year-olds已經慣咗

之前WSJ話佢nazi因為佢嘅衣着舉止呢個都已經on9
宜家簡直係亂鳩咁嚟

遲下佢食啖飯、飲啖水都應該會俾人話動作似Nazi

喺9gag賣埋廣告

買tsuki團係咪已經完咗？

9gag算唔算doing its part

仲喺1M關口

喺subreddit見到
以為又係fake tweet點知今次係真嘅

*oof*

半個鐘都冇，係真唔係呀升得咁快

[突發] YouTube Rewind 2018成為最多dislike影片

Finally👏

Let's give them what they want

件ugly sweater到咗 勁快 $10美金運費寄FedEx 記得前幾條片仲話係北美洲做 良心

又嚟 到底呢班所謂媒體知唔知醜

唔知係SocialBlade出問題定點
係咁+2k -2k

話說pew係咪用緊華為手機

想買399

有sponsor冇計啦
不過佢講過好多次唔鍾意ios

咁準時呀巴打 仲唔訓

都唔準㗎啦成半個鐘前
今日晏晝瞓到夜晚宜家瞓唔返

張凳?屌我都好撚想要

Admin

未呀
TG: tsukigroupbuying

But can you do this!

sub左佢4年
近2年都少左睇佢

我反而係以前覺得佢打機片一味鳩叫 on9當有趣
係呢2年轉左風格至睇返( 買新車同office玩槍)
成個papa franku咁

個陣就係中意睇佢鳩

佢之前唔係用pixel咩

之前唔係 Honor sponsor咩？

呢個時候先玩自嘲？

我都係因為佢呢幾年少左打機同9叫先sub佢, YLYL嗰期超好笑, 跟住一路高質

btw, 最新個liway好正呀

lwiay* 自

HmmmMMmMmmM🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唔經唔覺sub咗5年有多

咁多位，要做好心理準備

唔同department

我都係13年開始sub佢
有排轉左大office少睇左 我覺得果時無咁好笑
去番舊地方啲片都即刻有番質素

其實有無人鐘意pews玩TTT/prop hunt
果排幾好睇
但係突然無左

YouTube終於等唔切，直接宣佈PewDiePie收皮

我月木

我初初睇佢果時佢仲係意大利同marzia一齊住

除非t-series個邊都清 如果唔係真係唔合理

如果inactive users都計嘅話我都唔知邊一邊會死
Felix咁多年嚟累積落嚟嘅fanbase
宜家有幾多係掛名，死咗嘅，大家心照
反觀T-Series
佢啲viewcount係大上大落
但係未至於令到啲subscribers被定做inactive嘅
只係希望唔係清完之後就俾T-Series扒頭
最好就只係拉近個gap，未至於一鋪清袋

打緊仗先嚟清sub，垃圾yt

YT咁想做低pewdiepie，佢造馬都唔奇架，跟住14歲大軍又要蜂群而出

PewDiePie vs T-Series
YouTube Rewind 2018 vs Baby
呢兩大戰役都足以證明我哋想見到啲咩
我哋呢頭喺度阻止大公司成為number 1
佢嗰頭就拍條俾廣告商睇嘅Rewind
YouTube doesn’t give a fuck

Youtube求其改個sub count真係吹佢唔賬
求其交代inactive就得

垃圾yt

我打算貼Subscribe to PewDiePie上民主牆

到底yt有幾憎佢先會咁想煮死佢
由5 weird things online開始睇 睇到佢開始淨係meme review 就少睇左好多

貼完po幾張圖出嚟睇吓

佢愈嚟愈正喎
我覺得宜家嘅佢好笑好多

我反而係因為佢meme review同 lwiay 先睇多左meme

冇咩朋友睇memes

最怕就係喺我瞓緊覺嗰陣先嚟清sub
之後一起身就發現T-Series扒頭
好驚會係咁
同埋一扒頭，啲仆街MSM又唔知會點落井下石

又要sell咸game

Don’t tell Marzia 系列

唔洗你哋逐格pause

城大見到有

Brad 1

佢除Headset聽果下笑到我

係咪”that’s kinda cute”之類嗰part

有冇圖睇吓

專登放佢個頭喺嗰個

嗰度

有啲似嗰啲印尼舖頭門口貼嗰啲
唔知點形容，有冇人明

好掛住micheal

我都想係街貼

係咪已經清完subscribers 好似兩邊都冇乜點少過

Thanks

Youtube 今次咁好死

“Already made that back”

Vox我屌你老母
遲早r/PewdiepieSubmissions嗰啲假新聞標題都變真
班MSM為咗做低Felix真係乜都講得出

打機有條友出現都可以大造文章
Journalism everybody.

條所謂journalist連online game random matchmaking都唔識
笑死人
佢仲以為自己好有理據先死
事實證明D咩?
MSM is outdated

點會唔知，擺到明係明知都照針
咁冇道德同專業操守

佢咬親個嘴果度笑到仆街
btw佢終於可以係佢自己條片度講粗口

不得了

班傻鳩jornalist係咪唔知，根本而家佢地越係想搞pewdiepie佢就越紅

宜家pewd啲片多咗好多人睇
個view勁高

有啲食正條水上10M+

YouTube rewind reaction 十幾M

“YouTube Rewind 2018 review”
21M views

Not all heroes wear capes

cls merch 連Banner出埋

香港要住村屋先用到

正想講
Fatfat

又YSYL?

痴Q線賣咁貴

幫佢宣傳仲收咁貴
自己印好過啦

9 year old army @HKU

我覺得如果整翻d有香港style既仲正

即係點

類似呢d

戀愛了

Skylol正啲

sky cute好多
呢個都唔錯

KFC都黎

正想post
好可愛

我睇comment好多都係Subscribe to PewDiePie

Reddit post

下個post都係樓主開？

1001開喇

咁冷清，唔使急

lm

我怕1001都係你
我冇你咁夜訓

我都覺得自己煩
我都唔想咁夜瞓

樓主又少上水

其實我成日睇post
係少回post

去旅行個心未返嚟打呢場仗

越拉越遠了

去完好耐啦
有緊貼住個戰況

But did you do your part huh?

未係最高點
補圖

有推下post 都算啦

下個post都係你開啦
做樓主咁大責任嘅咩而家

講吓啫

pewds拍果條慶祝t series爬頭果條片應該下年先出到

前日youtube del左t-series成 200k sub
youtube did its part

留返個位俾我
返住工開緊新post

你開? 咁我留俾你

1001

1001

Sub2pewd